彭斯：Stand with Hong Kong People

港人在反送中運動中全面覺醒，除早前區議會選舉中民主派取得大勝，國際社會亦對中共魔爪日益關注。公民黨立法會議員郭榮鏗日前曾到訪美國，與美國副總統彭斯（Mike Pence）會面，引述彭斯表明，美國人與美國政府會繼續與香港人同行（Stand with Hong Kong people）。

雖然民主派在區議會取得壓倒性優勢，美國總統特朗普亦簽署了《香港人權與民主法案》，但民主派未有停止連結國際。郭榮鏗於本月上旬曾到美國華盛頓，出席在喬治城大學舉辦講述香港社運最新情況的分享會，訪美期間他亦應美國副總統彭斯的邀請，參加在彭斯官邸舉辦的聖誕聚會。

郭稱，席間他曾與彭斯伉儷交談，彭斯提到美國人及美國政府會繼續「Stand with Hong Kong people」。郭感謝彭斯再次表示對港人的支持外，重申國際社會支持香港爭取自由是非常重要，因為香港從來都是國際城市，強調若要外國人一方面在港投資，另一方面又要他們對香港事務噤聲是不可能的；同樣，中國一方面要利用香港的自由賺錢，另一方面又侵蝕香港的自由和法治也是不可能的。

隨着美國制定《香港人權與民主法案》，全球多國亦開始就制裁侵犯人權者展開行動。早在上月，荷蘭國會就通過議案，訂明荷蘭政府須於明年1月底前實施荷蘭版《馬格尼茨基法案》，之後在本月初，澳洲亦將會就澳洲版《馬格尼茨基法案》進行公眾諮詢。歐盟日前亦決定啟動立法程序，準備訂立歐盟版《馬格尼茨基法案》。至於加拿大則在國會成立特別委員會去檢視中加關係，預料這有助國會向加拿大施壓，落實引用《馬格尼茨基法案》制裁打壓人權的中共與港共官員。

咁咪見到Solomon 本人
Btw 原來有美國係背後支持
感覺原來係咁正

Push

stand with hong kong people就徵重稅啦屌你老母

咁之後點 香港點做好 有無人教下

上Twitter 做任務
Twitter 都係一個遊說既好地方

黃色經濟圈

好想去彭斯個Christmas party瘋狂祝佢Merry Christmas

唔知頂唔頂到

VP 都stand 咗好耐

繼續stand

Stand 到答應五大訴求

又Stand
叫Trump俾啲骨氣加稅做支那攬炒當幫手啦

推

全靠國師聯署，舉trump 2020牌 好似係

Pence

有無美國海外兵團可以畀香港人加入？

原來真係有外國勢力果陣係咁爽

Twitter AI 嚟架

以前係侵粉 而家覺得侵係度阻住哂 唔夠激進

講真 黃色經濟有幾多藍扮黃你唔知 只係吊飲食命only

Sir , this way , Sir

中國一方面要利用香港的自由賺錢，另一方面又侵蝕香港的自由和法治也是不可能的。

你迫到佢地歸邊已經夠
起碼唔係衝出黎撐政府先
最安全既係幫襯番一早講定立場果d啦

我覺得係先陰乾支那
再凍結海外資產
宜家未係時候用武力

黃色經濟圈+工會罷工

我願彭斯歸香港

可唔可以比黃絲易啲移民去美國

帶路

若要外國人一方面在港投資，另一方面又要他們對香港事務噤聲是不可能的；同樣，中國一方面要利用香港的自由賺錢，另一方面又侵蝕香港的自由和法治也是不可能的

push

我覺得係時候主攻其他國家

彭斯

yes
ABC
Manufacture anywhere but China

共產黨為左想留住第3世界盟友
直接插手落伊朗問題
你知大陸狗搞咩都一定辣興人地
伊朗一支飛彈炸鳩共產黨就好笑

公民黨，小心

係度講如果你夠勁就係伊朗搞反間計
好似大陸身份入去唔洗簽證
但問題係失敗應該會連命仔都冇

Pence and Pompeo繼續stand with hk

比人屈開 唔爭在有啦

May Pence be with hk people

仲有參議院個關過埋先會正式比人彈劾

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

一邊要你跪低 一邊就陪你企，自己揀

有冇link?

stand with Hong Kong

咁惡
唔係咩都老馮

美國爸爸

上Twitter 做任務
大家一齊團結改變生活習慣，將黃色經濟圈加入生活

Pence bb

Trump同Pence其實做緊一黑臉一白臉
呢頭trump講完Xi is my best friend嗰頭pence就開speech屌鳩支那
所以唔洗理佢地講咩，實際行動上肯郁鳩支那就得

佢哋根本唔係做緊同一條線 邊有得比
經濟 （侵）軍事 （彭斯）人權 （議員）缺一不可

美國真係呢場運動最大力盟友

彭斯上場，即刻對中共實施基連之野望

扮咪扮 囉
佢願意扮等於幫你宣傳
有咩所謂

Pish

向其他國家施壓啦

721 831 101 1111

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

其實如果佢地願意藍轉黃而又真係提供到好既服務/產品，我地係應該容納佢地。
經濟圈唔係只有黃藍，仲有紅色。藍色經濟圈係係核心外圍，真正核心係紅色經濟圈，而藍店好多時根本埋唔到佢地堆去分一杯，擴大到同溫層對我地有利。

原來有外國勢力支持係咁撚爽嘅 我哋之前真係蠢咗 乜撚嘢唔好激嬲共產黨食屎啦

唔夠
我地要更多盟友支援
希望佢地睇2047條片

好想Pence選總統
好正氣

Mike Pence: We stand with you

佢好似好反感gay

sir

推
推
推

如果你去美國同彭斯講香港法治有險可守
我真係DLLM

希望佢係下任總統

穩重實淨

叫埋施永青

YES, PENCE會短暫做幾個月, 足夠佢對中國開波了

三個有合照